林卓廷 繼5:0 之後又黎料

真心唔識講

我明白大家想走精面玩創意驅散恐懼，但我在此懇請各位唔好隨意貶低侮辱自己一路以嚟高舉嘅口號，或許係無意間嘅行為，但其實你哋嘅行為係弱化咗每一句口號嘅精神價值，係損耗緊其能量。

例子：「康復香港，時代抗疫」
呢句對我黎講難聽過粗口。

各有各做
勿分化

膠化抗爭運動....

做咩都預左有人屌嫁啦

， 你貼將白紙都好啦

一張白A4紙就好有 power

遊行果陣照舉旗，但分為八個單字

係咪mon左post

有冇問下身邊既人意見先出post?

屎忽鬼乜都屌

光復中國，時代革命

玩膠玩一日就好

點解佢改親d口號都成浸柒味
康復香港果句一次都冇聽過人嗌

我寧願大家舉白紙去遊行/ _ _ _ _, _ _ _ _ !/ 四個大字，我唔講得/ 定其他新口號

我都唔想出街見到林卓廷呢句濕鳩標語

奶呀姐個西上位你話臭唔臭

救命啊
搵次唔好倒米得唔得啊屌你老母

咁都屌你都傻嘅

咁講膠化黎講，連登一定係大台

我覺得佢係真心膠 無幽默感又學人懶風趣啫

真﹐佢係改都改得好啲
咪成日走出黎柒

佢地仲要入立法會
點會明刀明槍直接講
大家在心中啦

唔好話我話，佢地恃住班唔熟政治嘅支持者當句野係泛民諗出嚟，所以理得本土派點睇，亂改就亂改，唔會care本土派嘅心情

咪撚玩膠啦屌

咁小事都屌 要屌就屌一開波嗰班連登仔

咩叫分化？

飯民

講真好肉酸 驚咪唔好講或者好似出面咁舉白紙囉 我就一定照講「光復香港 時代革命」「民族自強 香港獨立」

林卓廷咁黑人憎係有原因

舊派泛民真係搞唔掂

康復果句專比藍扮黃用

廢柴就係咁，自我閹割，玩「擦邊波」，搞到成個支那咁

清剿共匪 人類革命

咁我都淨係提醒大家唔好亂玩

咁都有得屌痴線, 唔走去屌港共?

真心好尷尬，好柒，實比人笑到面黃

兄弟爬山，佢係肯做肯搏但同時又有啲尷尬

條友係咪傻撚左呀

康復香港，時代抗疫真係好撚難頂

又玩無聊食字

blocked him for long time

好改唔改走去改果班最堅實嘅抗爭者所堅持嘅信念

唔屌政府？
點解blame the victim

光復香港時代革命呢八個字改一粒字都唔得

一係唔好講，一係講哂

咁其他重申立場照講光時嘅參選人就唔係入立法會？

agger.

有咩好推
兒登真係好鐘意推呢啲文

好撚煩啊 乜都屌
屌同路人就最大聲

［廣告］光伏發電 能源革命

樓主仲唔快啲狗衝入去屌

老老實實唔係唔改得，改個有價值啲呀，隔離post有個用工聯會民建聯個名膠得黎都叫有啲意思

好，唔分化
但請問佢除咗沙田戒票送一席俾民建聯
佢對運動幫助係？

有咩問題

支共會dq
連參選資格都無
談何講入立法會

佢d幽默感error咗姐

屌得岩啦，明明白鴿最多仆街野

隔離光澤香梘 池袋炸麵成千讚 入面個個9up
呢個po 就個個屌佢鳩up

做咩姐你... 好尷尬

都唔岩音 邊間教會

光復彭麗媛！

個啲選舉主任會直接DQ佢地

黃碧雲會用
成個旺角都係佢啲banner

幽默感唔係人人有
但呢度擺明屌佢個人
唔鐘意白鴿姐

唔係同路人

咁膠化正苦都係一個方向

公廁革命
同藍絲叫個啲屎袋革命有咩分別

隔離咁多個po屌左未

政治能量都唔同

Exact7ly 就係呢個問題
改到咁撚柒真係倒米

佢想幽默但膠化左
仲要本身已經唔係做得多野

係咪唔記得不分化同咩人講啊

咪泛民囉

唔撚係比你拎嚟幫班仆街spin啊

老老柒柒啦
國安法咁樣硬過
羅冠聰玩得初選都要著草
泛民又好 本土派又好都無乜意思
可以企嘅地方越黎越窄
仲一日到黑屌泛民做咩
過多輪佢地都俾土共收皮
走去屌四方閪去外國亂講野好過屌呢啲二打6啦

屌你老母,你話佢唔係鬼都唔撚信

負評係咩原因？ 純粹係各有各做勿分化？定係因為我唔出post屌中共同其他人，定係我出post屌泛民

分你老母閪化呀
撚係同路人？

你係咪白撚痴 過去一年做咁多野鬼你老母 不過佢冇政治智慧係真

唔知真係以為佢係假膠 公廁革命都打得出

正負評數字幾得意

唔睇名以為係對家改
呢條友ON9唔係扮

你就白撚痴
民煮黨出咗好多鬼
李華明,狄智遠,黃成智,劉江華,數之不盡

痴撚線 睇到毛管戙 尷尬到起晒雞皮

假膠嚟講 連登個post 好笑好多

on9

#3 我就一早block咗 樓主有心就幫手pin起佢

呢個強烈讚同

因為你屌泛民
呢度係連登
泛民就係神

屌立場都比人話PR啦

做乜撚嘢

望吓隔離幾個post...

你老竇屌過你老母你唔屌埋你老母？

我就唔會理，做乜都中國安法嫁啦，嗌返個嗌開嘅，好聽嘅唔好？

拉我囉

又打稻草人

btw熱狗先係連登最唔屌得

一屌就係泛粉打手

on9咗少少

所以問題係佢唔啱音
而唔係膠化？樓主落錯指控sosad

屌你老母見到都覺得肉鳩酸

用公廁真係好肉酸，以為李力持啲傻鳩先會諗得出

啲人諗起公廁會聯想到啲咩嘢？
要作都作啲正常嘅詞語啦

2020年啦樓主

勿分化

乜柒都屌
利申好憎佢 但因為咁樣而屌佢會唔會有少少政治潔癖

上年都屌緊啦
一定都係PR

支持 永續泛民主派巧妙閃避取消議員資格

沙田仲投民主黨應該弱智

呢條友好撚柒
"公廁革命"？即係玩埋自己

721身先士卒入元朗"了解"
但去到現場
唔係帶街坊疏散逃命
係叫人拍片、報警

由佢跟進嘅醫院打犯事件
又無撚咗下文
受害者照被判襲警判咗幾個月

四方閪入室大弟子
果然特別廢

做得唔好就會有人屌架啦

分化撚收皮啦

有文宣page採用
左膠認同

我覺得"時代抗疫"無咩問題
支那肺炎確係世紀大瘟疫

但"康復香港"就直撚頭藍屍tone
"香港病了" 先要康復
康復亦有回復舊有嘅意思
但我哋要嘅 係改革

佢比人打果個位真係做左好多野,我唔會屌呢樣野
但呢樣野唔係議員都做到咁解
搵唔到投佢入去既理由

唔覺得佢咁做有咩問題

係連登玩先
人哋幽個默都要公審

又要block
又要打開嚟睇

有啲撚樣話光復香港
係回復一蟈兩制嘅香港

一蟈兩制？一直實行緊
而家獨裁法
都話係基於維護一蟈兩制而立
班撚樣咁愛兩制 係咪可以支持？

講得太撚好

唔敢講先係中共想要既野
你改第2樣就係中共想要既結果

光顧香港 時代廣場

全世界都知你地連登仔最鍾意奶泛民春袋架啦
熱狗就犯眾憎係人都屌
但係根本冇幾多隻熱狗係會上連登俾你地屌
次次泛民俾人批評就屈人熱狗
本民前fb都屌緊林卓廷，本民前係咪熱狗

呢啲撚樣真係好撚弱智
一日有共產黨係你上面揸旗
又點撚樣有機會自治
唉

講緊佢個處理/應對手法
佢捱棍我respect

佢係好撚天真地 相信制度 相信權威
去到咁樣關頭
仲叫人報警
行條毫無幫助嘅路

條友不嬲on9

唔講ok
但係唔係講鳩野downgrade 晒句口號

如果主角唔係林施主，而我純粹講唔好再比任何嘢騎劫光時口號，咁值唔值得推呢？

係咪一句勿分化就唔使理會值得留心嘅行為呢？
你因為乜嘢而廢咗我言？
希望你諗下再覆我

上面鬧林議員既都係熱狗/鬼/5毛/共諜/白票/分化
block block block全部block

你又知我冇屌港共？你老母都比連登仔輪左兩獲啦喎
屌得販民未？

重有5：0事件

咁我投第個唔好選佢把閪呀？反正條鳩頭都唔會衝架啦

咁你個po就唔係咁呀嘛大佬

熱狗？
block

你無答我嘅問題

無廢你言喎
你咪講緊嘢囉
所以都唔知答你乜鳩

咁林生應該唔係鬼既，不過議員黎計0分囉

btw現役立法會議員除左陳志全冇個合格，包括鄺狗，許智峯等等

“康復香港 時代抗疫” 咪一班唔敢大聲講原句嘅店主 議員講㗎囉
用意係入屋啫
我唔buy, 但唔會指責人膠膠地
佢爬唔到我座山嘅 咪由佢慢慢爬佢嗰座

尤其黨安法生效 以真實身份出聲嘅 你想點?
明就明 你當係騎劫 即係你唔明啫
不要光復香港 又好
毛語錄都好
只能意會 不能言傳㗎！

你目標係唔想人投票俾佢咪講囉..
人哋唔同意內鬥 就扮有意義咁批鬥..

將”紀念日”恆常浪漫化 之後
口號 都只唔容許 唔同人去變通?

政治潔癖第一次有人咁話我

創意內容：林攞清潔、公廁（負面/骯髒/藍絲嘅用語）vs 其他創作po係無厘頭/正面
內容觀感：林=>做乜鳩啊屌 vs 其他創作po =>會心微笑
政治能量：林=傳統泛民人物（有感染力，隨時鳩作完真係有人會嗌）vs 其他創作po=small potato、玩膠無人會嗌

我擔心光時一句又會被騎劫，我咁樣講你明唔明

不如你睇下我#134嘅回覆

唔知我係咪仲要再覆
你一開始話 有咩好推
呢句咪廢咗我言
我都唔知你因為乜而唔想理呢件事

牛鬼蛇神出曬黎

冇廢言喎
你講到嘢咪即係冇廢言囉
我唔明有咩好推啫
你哋有咩咪不推文慢慢傾囉

唔明有咩咁難明

黨安法面前 鬼理佢用字咩
唔通屌 不要光復香港 嗰個係藍絲啊
只能意會不能言傳啊
盲俠
邊個叫你解讀啫
藏頭詩 你屌咗未啊??

係柒既
但無必要去開po屌佢

我係咪做咗真心膠

點解唔屌得？
佢呢啲傻鳩就係以為咁樣改呢啲嘢
政府就唔會搞鳩佢
有呢啲咁諗戇鳩嘅諗法
咁就想袋10萬蚊？

岩啊 屌撚走晒黃營啲人啦

你面對係冇法抗爭同膠化二選一，你會點揀

你放心
民主黨點屌個面皮都成公里長

膽心個鬼

宜家共產黨擺明話你犯法，過幾日肯定大搖大擺上連登搵人殺雞儆猴

好唔尊重喎

本民前都有出post講，夠資格未？

咁on9

乜唔係贏緊咩？再加35+ 就可以光復議會了